連仔！點解去咗時事台都爆1001㗎

『疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？』

請放寬 1001

連！

仔！

Cctvb任務來的

幫推

感謝

麻煩連仔

原來你就係傳說中的陽光絲

求求連仔

傳說中的陽光絲 邊個講我？

唔記得咗邊個但係琴日有個巴打笑9你太正經
因為我發現p&g係最少正平嗰個post
by the way講下笑啫感謝你嘅努力

連仔！！！

原來係咁
一齊努力推到TVB執笠

連仔係邊呀？

加油
BTW, 小心啲講嘢

連仔！

Can you see me

連仔